吾知以為上緊baby condom🙈🙈🙈

原來5p字甘影響小學雞，真系對吾住><

( Show Blocked User - 阿古路 )

吾名典解波台要俾早鴨免針對=.=

( Show Blocked User - 身敗名裂 )

死返支拿啦屌你老母

( Show Blocked User - 阿古路 )

臭屁大魔王到此一遊

Blocked

單機啦柒頭

樓主用心良苦，blocked

Block撚完係要加句show blocked user拎存在感

走啦屌你老母

( Show Blocked User - 阿古路 )
玩單機啦傻系

5P撚走啦
明知自己乞人憎仲喺度瀨死

雖然我都唔鍾意5p字
但係洗唔洗特登走入波台block人

走啦

文化黎，你返返去cc台啦新會然

單機啦 屌你老母

Ching hoball

班新會然真係垃圾黎

1個post引曬班新會然入尼比大家block 樓豬好波

樓豬岩 駁吾刀

我愛樓豬😍

成班新會然衝晒入尼😂😂😂

單機啦你

( Show Blocked User - 阿古路 )

( Show Blocked User - 阿古路 )
字都唔撚識

成班新會然衝入黎扑完再擺低句野好型甘😍

樓豬ho ball ！
引曬班新會然入黎

將就下啦，佢地以前無ac邊有得block人牙😀

樓上又多2個有會然可以block喇
樓豬hoball

尼句真 吾識駁

( Show Blocked User - Griezmann )

哇正呀
一入黎就block左5個

5千幾都咁on9

2千幾都咁on9

( Show Blocked User - 阿古路 )
唔撚洗同你啲垃圾曬口水